不如一人一信支持RTHK, 反對政府以政治原因減低撥款及行政打壓!

商務及經濟發展局

廣播事務管理局